{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_025058",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002016370?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 사등 궁 무인텔"
    },
    "text": "予約及び宿泊案内です。 当ホテルは基本規定のオンシーズンと特定日、祝日(前日を含む)には料金の変動がある場合があります。 周辺のご案内をさせていただきます。 水協(銀行ATM)城浦偽板場は車で3分5kmの距離に位置しています。 また、100%天然のソンポ刺身屋センターも車で3分5kmの距離にあります。 ゴルフが好きな方のために巨済ビューcc(ゴルフ場)は車で7分8kmの距離にあります。 サムスン重工業巨済造船所までは約10分8kmの距離です。 巨済島捕虜収容所遺跡公園は車で10分8kmの距離に位置しています。 コヒョンバスターミナルまでは約12分9キロ、巨済市役所は約13分9キロです。 統営眺望ケーブルカーまでは車で25分20kmの距離で、長承浦と九条羅外島客船ターミナルまでは約25分20kmの距離です。 最後に、南部（テポ、ダデ、カベ）長沙島旅客船ターミナルまでは車で30分25kmの距離です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの料金はオンシーズンと特定日に変動しますか？",
            "answer": "はい、基本規定のオンシーズンと特定日、祝日(前日を含む)には料金の変動があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルから最寄りの銀行ATMまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ホテルから最寄りの銀行ATMである水協城浦偽板場までは車で3分5kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "ホテルから最寄りのソンポ刺身屋センターまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ホテルから最寄りのソンポ刺身屋センターまでは車で3分5kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "ホテルから巨済ビューcc(ゴルフ場)までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ホテルから巨済ビューcc(ゴルフ場)までは車で7分8kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "ホテルからサムスン重工業巨済造船所までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ホテルからサムスン重工業巨済造船所までは約10分8kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "ホテルから巨済島捕虜収容所遺跡公園までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ホテルから巨済島捕虜収容所遺跡公園までは車で10分8kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "ホテルからコヒョンバスターミナルまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ホテルからコヒョンバスターミナルまでは約12分9キロの距離です。"
        },
        {
            "question": "ホテルから巨済市役所までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ホテルから巨済市役所までは約13分9キロの距離です。"
        },
        {
            "question": "ホテルから統営眺望ケーブルカーまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ホテルから統営眺望ケーブルカーまでは車で25分20kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "ホテルから長承浦と九条羅外島客船ターミナルまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ホテルから長承浦と九条羅外島客船ターミナルまでは約25分20kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "ホテルから南部（テポ、ダデ、カベ）長沙島旅客船ターミナルまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ホテルから南部（テポ、ダデ、カベ）長沙島旅客船ターミナルまでは車で30分25kmの距離です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 295,
        "QA": 544
    }
}